weibo:勇武的出逃已经完成分化

睇微博 睇支那狗 可以知道曬對方d部署

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推

我哋唔會分化，因為
以最低的成本換取最大回報

手足勿互屌

佢地係無知定弱智？
分化？分咩啊？

支那都知既野 我地手足冇理由唔知掛

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

分化？打飛機打上腦呀

以己度人

恐怖既唔係其他人分唔分化
係自首個班落口供個陣會唔會分化

當笑話睇咪算

釋法你老味

受支共教育訓練出嚟既思維
佢哋欠缺咗人類感性既情感 以為人類只係一副機器

勇武的出逃已经完成分化

支持hkp d 人 智力係噤上下

五毛們點睇你哋啲豬隊友

on99，佢自己響香港先講野啦
成日接收錯資訊真係會變on9

以為香港人好似大陸喱咁自私？

口供有撚用咩
個個都black bloc
留低喺入面無black bloc嘅已經畀狗喺勁遠影晒相啦

認唔到樣嘅
點供都係柒嘅
拉